今次示威人俾人放火喎, 祠堂呢？

燒完有咩著數
燒撚左果架車佢算啦

示威者俾人燒就無問題？

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

我有講無問題咩？，你冷靜先啦
係燒就燒佢地啲酒吧，雞店，更有效
我話gta